只有一招可以阻止 衝入立法會啦！

你地又想過夜？

準備好 夠人多就衝啦 企係到只會磨滅鬥志

廣傳

推

太陽花學運

人數is the beginning, not the ending.

兵貴神速，唔好消磨士氣
入夜又會俾班狗追住咬

咪再俾大台騎劫啦
又想重複2014年?

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

3點呀 記撚住 希望係我地身上 唔撚係大台呀

推
為3點做好準備

發夢嘅時候（曲）
孫子同我講
入立法會後，一定要確保有糧食、水供應
同埋糧道要暢通
準備長期作戰

各有各做
大家都係同路人
大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方